\thispagestyle{plain}
\index[in]{Es ist niemand}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Es ist niemand}
\index[vw]{Wölflinge!Es ist niemand}

\beginsong{Es ist niemand}[]
\beginverse
1. Es ist \chord{F}niemand zu groß, es ist \chord{C}niemand zu \chord{a}klein, \\
es ist \chord{d}niemand zu arm oder \chord{F}reich. \\
Es ist \chord{B}niemand zu einfach und \chord{C}niemand zu \chord{F}fein, \\
seine \chord{C}Liebe gilt für alle \chord{F}gleich. \\
Ref.: Gott öffnet \chord{C}jedem die \chord{F}Tür, \chord{B}jedem der ihn \chord{C}fragt. \\
\ \ \ \ \ \ \ \chord{B}Er nimmt die Schuld und gibt \chord{F}Liebe dafür, \\
\ \ \ \ \ \ \ denn er \chord{C}hat es uns ge\chord{F}sagt. \\
\endverse

\beginverse
2. Es ist \chord{F}niemand zu gut, es ist \chord{C}niemand zu \chord{a}schlecht, \\
es ist \chord{d}niemand zu frech oder \chord{F}scheu. \\
Es ist \chord{B}niemand zu schuldig und \chord{C}niemand zu ge\chord{F}recht; \\
seine \chord{C}Liebe macht uns alle \chord{F}neu. \\
\endverse

\beginverse
3. Es macht \chord{F}einer schon früh und ein \chord{C}and'rer erst \chord{a}spät \\
von dem \chord{d}Angebot Ge\chord{F}brauch, \\
mancher \chord{B}wartet bis es \chord{C}nicht mehr \chord{F}geht. \\
Warte \chord{C}nicht, sonst verpasst du es \chord{F}auch. \\
\endverse
\endsong
\begin{angaben}{0}
	W\&W: unbekannt
\end{angaben}

\newpage

\index[vw]{Tischlieder!King of kings}
\index[vw]{Fremdsprachige Lieder!King of kings}
\index[in]{Kings of kings}
\beginsong{}[]
\beginverse
\chordsoff \ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\chordson
\chordsoff \ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\chordson
K\chord{e}ing of kings and Lord of Gl\chord{H^7}ory! Halleluj\chord{e}a! \\
/: Jesus, Prince of Peace. Gl\chord{H^7}ory! Halleluj\chord{e}a! :/ \\
\chordsoff \tiny{W\&W: mündlich überliefert}\chordson
\endverse
\endsong

